仆街 蘇狗現晒型

先有解約金獵人 今有合約獵人
原來獌聯真係開善堂

後備殺手，搵佢坐正？

只有下場贏到曼城佢先可以證明自己

又黎趕狗啦？
預左班獌啦
正式加盟前就瘋狂打j天兵天將咁款
正式加盟後就賤過狗搵下個打j目標
預左

躝啦屌So 9

49000已經叫緊 so b躝啦